香港影子議會諮詢文件與臨時憲章草案釋出

香港影子議會官網

內有介紹短片
透過VPN發起網上投票，使海內外香港人得以透過投票選出代表
以民主正當性在國際場域跟外國官方平起平坐
目前仍在公眾諮詢研擬具體執行方案與選舉制度
第一時間抱持懷疑與觀望非常正常，也是預期中的事
但相信大家會不懈的努力使之發展更成熟
希望逐漸能讓港人更熟悉，並接受這樣革命性的想法

香港影子議會諮詢文件與臨時憲章草案

現在的公眾諮詢正是要完備這個憲章，作為日後選舉與議會運作之用
這件事為什麼重要，是為了讓海外港人不至於因時間流逝失去與香港的連結
也讓中共無法切斷海外與本地港人的聯繫，製造王丹第二
同時在港人散居世界各地時，除了融入當地，也能維持香港人的身份認同
今日只是第一場公眾諮詢記者會，僅邀請媒體到場，告知基本背景與開始公眾諮詢的訊息
日後相信將有開放給公眾的諮詢會，且不只一場

不論如何，相信所有人都會堅持做下去，就讓時間證明

利申：本人只是其中一個義工，不代表香港影子議會官方立場

push

極危險

捧l

撐

推啊

唔係好明個議會嘅目標或目的，可否講多啲？

係咪會受大支那膠玩個種

樓主驚唔驚犯港區國安法？

Bookmarked 寫篇文 解釋下啦

推

好事
總係要有人行第一步

可能唔完善
但行第一步係最重要
呢種海外議會/流亡議會話左成年

PUSH!

放心，議會係離岸㗎，一時三刻冚唔到檔

終於出爐真係好激動

等咗好耐

支持
係必需既

攬住一齊喊

好想聽日成版熱門都係影子會

點解仲係影子？完全未聽過一個流亡政府會自稱係一個不合法政府既影子來。

有冇武裝部同情報部？
又係玩和理非？

True,一齊推

等咗成年啦

有咁樣嘅資源同人力先得㗎，未學行就先學跑

對樓主有小小建議
Shadow Cabinet）是指某些行議會制的民主國家，其在野黨為準備上台執政而設的預備內閣

姐係現在我們唔係謀求政黨輪替
港共派人輪姦未成年少女,殺人,大量司法黑獄
呢個政權已無管治合法性

所以唔好用香港影子議會,直頭香港議會算

我覺得投票果到要做到anonymous 而又避免重複投票俾人作弊好梗要
其實最好都係俾人用郵寄或速遞投票

比較難,sf同郵局一定開比狗交睇,其他會好貴

就算dhl
馬道立手下的奶共法官可能簽文件扣起成批郵件再屈國安法

無蛋就無雞
由議會做起有幾難
同埋你又知香港冇情報部?

屌
全香港日日咁撚多封唔通個個扣起咩？

個棚一大左自然有商圈,武裝部同情報部
睇下東印度公司

所以食環班共狗狂郁黃店
只要keep住落去就自然有

你有寫寄去邊

好撚易姐
先寄去自己係英國信得過既fd再叫佢幫你轉寄咪得囉
正常香港人點都有一兩個舊同學係外國

郵局系統有一欄叫郵件轉遞服務
就係for 搬左屋的人用

唔洗改系統郵局亞一一開口已經可以直接射過去比李桂華

唔好話郵局犯法
張舉能,警嫂,李運騰唔會判共產黨輸

其實唔明點解唔叫“自由香港議會”之類既名，好似ww2 果陣既自由法國咁，硬係型係影子議會呢個名承.認左港共議會既合法性

因為佢唔係預備議會或者用黎否定港共合法性的
睇佢份文件有講
佢無意取代本地議會

咁佢引言第一句已經fail啦
「我們迫切需要前立一個能真正表現香港人意願的審議機制」

呢句內含意思就係話 「現行機制不能代表香港人意願」

即係話而家個議會無正當性囉

支持叫做自由香港議會